如何組織指揮部？

我哋依家無人指揮，學民唔喺到，無人帶領。相反差佬就有曬耳機通訊。有無可能用一啲安全嘅音頻通信系統組織到一個指揮部？

我暫時覺得可以咁：指揮部需要有成員喺現場，同非現場成員滙報現場情況，非現場成員就商討戰略，或直頭就係戰略部成員。再用通訊系統話畀現現場人士，起碼可以話畀現場人士知幾時散，幾時衝，邊到要人。

但係通訊系統一定要安全，無得畀差佬搵到。依家連telegram都唔安全，就算有人肯草擬指揮部，我哋又可以點傾呢？有無IT狗出下力，分享下有用資訊 ？

啱先見到Discord有語音報道現場所以有感以發此post.不過大家唔好指意個admin會出現返，公海谷主畀人拉咗之後個admin就潛咗水。保護個admin啊

pish

Pish

開錯台

編制上小心有鬼 要排除先